我可能命不久矣，是咪就快可以見到我朋友？

琴日去完酒吧，陪frd飲酒，佢話我飲極都唔識面紅，好唔健康。我諗下諗下，發現自己咁耐世紀飲酒都真係未試過面紅。之前飲到斷曬片，啲frd仲以為我無野，就係因為我無面紅。點算